Notebook換唔換到CPU同graphic card?

想upgrade

成部換

有少部分機可以
E.g Alienware

淨係換CPU有冇得諗

冇

仲有冇其他牌子可以？